有無有iphone3g出嗰陣就買機？當時帶iphone係有咩感覺？？

係咪好多人注視你？

2G 問我係玩具定遊戲機

第1部iphone係3gs
係阿爸無啦啦買左返黎送俾我，勁開心

果陣仲讀緊中學，d Frd 全部仲用緊Nokia/sony果d機
老師都冇乜見到係用iphone，我拎左返學都唔敢拎出黎玩

跟住andriod開始普及，平過iphone又有得玩智能電話，好多同學都轉左andriod機
但佢地又想玩iOS d game，所以又會買埋iPod touch
之後去到iphone4定唔知4s就真係個個同學都轉晒做iphone咁濟

原先貪平用andriod果班最後都換晒iPhone
但我就仲係用緊3gs，一用就用左4年

嗰陣冇人會覺得iphone係勁野 純粹得個貴字 多數人都用window phone/blackberry

我第一部係iPhone 3G
都陪伴左我好多讀書時既歲月
果時d同學仲用緊nXX Nokia 電話多

當年係美國買左部iphone2g番嚟用
我覺得自己係人生贏家
去上海做嘢d同事見到我部電話個個搶嚟玩

Btw 當年JB真係好難

我不嬲唔追電話，
之前每一部都係0機0預繳價特平續約plan我先會換
果時3g 一開始得3有上台出，
我屋企人間公司仲有3xxx預繳無限上3g平plan，
開頭以為所謂既電話上網好似window Mobil 咁垃圾，
點之拎黎試下上高登，
發覺只係慢電腦少少

第二日即刻請假衝去佢公司，用佢地個plan出機，
好記得以前每日要搭個幾兩個鐘車返工，
冇書睇果時真係悶到痴線，
有時一本漫畫一程車翻睇幾次

好記得果時收工一上車可以即刻上高登果種喜悅
果時高登仲好多野睇

當年iphone 3g一出勁型
係街上facebook同msn d人覺得好神奇
係facebook講野仲會有句via Facebook for iPhone 簡直係身份像徵
想當年乜功能都冇 連單獨del call log都冇
轉wallpaper唔洗諗 用黑色啦 (winterboard啦)
拍片冇 只可以影相 (仲記得cycoder)
連中文打字都冇 要手寫 (所以買左iacces百幾蚊 )
os2年代control centre (sbsettings )
同埋冇multitasking 每次開app都重新load (裝backgrounder)
冇icloud (用google contacts)
要比錢買
仲有好多諗到再講…想當年

之前仲用緊Nokia
之後出左部3GS
第一次拎出黎玩，好靚，好順
Multi touch放大張相，好神奇
(以前Nokia仲係double click放大相)

3g 3gs 都有

個時用 大家都淨係話貴
無乜人用

個時記得仲用緊 ICQ 同 MSN
坐緊車 online 啲朋友覺得好神奇囉

認真當時攞出黎用真係好多人望

記得屋企人問我果部2G係咪 股霸

究竟樓主有幾多重人格

第一個陣考全級廿幾
我老豆口up up話全部第五就送比我
點知真係得
咁就用人生第一部既iPhone 2G了

果時仲考慮買3gs 定 Nokia N97

第一部係iphone 2G
仲記得係4000蚊，只有水貨
仲要俾間鋪改左機先用到

我記得個陣時既touch screen機都係字典機, Nokia (其他牌子唔知)
係中學見到人地用iphone 心諗咪又係lag機lag到爆, touch screen要禁幾次先禁到既廢機
但係真係上手試過部機之後 嘩 乜鬼野科技黎? 同之前試過既機好唔同 好順同埋個畫面好靚。
之後 係個刻完完全全比iphone外形同系統吸引住 就即刻買咗

正使用 iPhone 版 Facebook 發表貼文